[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 48

[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 48

收 A Way out &150
Lego: Harry Porter $100
Bio2 $360

觀塘線及東鐵 交收
Pm

放Rd2 250
紅綠線
我可加錢換創世小玩家2

放審判之眼 $280
東涌線 荃灣線

放

Little big planet 3 (小小大星球3) $80
上水/兆康站交收

放

創世小玩家2 $400
我的英雄學園 $380
GOW $250
Dragon ball Z $250
G gen. $250
Mon hun $150

只在荃灣西交收，3隻平50，全要平100

收spiderman 250
Rdr280
要有code
東涌綫交收

放
人中0 170
cod ww2 130

GOW
DBZ
MH

Hold

BioHazard RE:2 $330

荔景至奧運/太子至佐敦交收

收

Mon hunt $150

屯元天交收

收

BioHazard RE:2 $330

荔景至奧運/太子至佐敦交收

放
人中極 $100

荔景或鄰站交收

買左KH 3 bundle, 放跟機日文版KH3連code $400

放 信長之野望 大志 280

收
審判之眼 250
刺客奧德賽 230

上水交收

放Spider-Man 280
蛇魔3 340
旺角交收

放a way out $200
極新淨 只係玩過一次
Tg zayn9876

放dark soul 重製版 $200
又係極新 玩過一次
Tg zayn9876

收火影忍者 疾風傳 終極風暴 4 $200

放Spider-Man連3個劇情DLC
$350

TG: ttps://

收 fifa19 $150
火影忍者經典傳承 $150

收detroit 190 hkd 屯元天

收
Heavy rain+beyond two souls 160
屯元天

放
Frantics + Detroit:becone human + god of war
Bundle 送3個月plus 會員 420
屯元天

放
變種人 底特律 中文版 $200
紅綠線交收
tg:

有無人收FIFA19

放幾多?

放red dead redemption 2 $280
港島區交收

放Detroit 中文版 $200

紅綠色線交收

放spider man 中文版 $250
柴灣至鑽石山交收

收red dead redemption 2 $250

收
審判之眼 $260
天水圍/紅磡交收

急放
P5 + mhw 400大元
不散賣
Tg chukjai

放
刺客 奧德賽 odyssey (奧米伽版) $240
勇鬥11 dq11 $240

兩隻都要 $450

屯天元較佳

收 討鬼傳2 中
$150

收fate link自報價 tg: dekezihkg

減價
DQ builder 2 $380
我的英雄學院 $350
G gen $220

荃西交收 要哂減100

收勇鬥11 dq11 $240

收dj max 150
審判之眼260
GTAV 150
rd2 260
人中3 150
人中4 200
紫綠藍線交收

收
Biohazard 2 $360

收
人中極2 130
COD WW2 110
綠藍線

收
審判之眼 250
刺客奧德賽 230

上水交收或東鐵線另議

放
Little Big Planet 小小大星球3 $60
Overcooked2 $150
Detroit Become Human (冇盒）$170

沙田火炭大圍交收

放
GGen 220
LEGO star war 7 100
Cod ww2 100
Mg5 TPP 50
機戰x 300
HoriOn zero dawn 100

港島交收

放Detroit 中文版 $190

青衣/沙田站交收

放red dead redemption 2
$ 260

WhatsApp: 55340543

送過都收係咩玩法?

其實送過會唔會番炒再送？

放
FF12. 100HKD

收2k19 $180

會都起碼2年後啦

放 Watch Dogs 2 看門狗 中文版 $90

已放

收Red Dead Redemption 2 有無code無所謂 $260
Tg talsum

放 red dead redemption 2 有code 280
Ff 12 中文 100
人中北斗 150

放
vampyr $200 連 fifa18 $40
total $240 不散賣
旺角/尖沙咀

放rdr2 300
未用code

收 rdr2 $280
mhw $160
the last of us $80

Texted

送過可能都會miss咗放入收藏櫃嘅時間
或者有人會儲碟

呢兩隻都好玩既 heavyrain話有廿幾個結局

賣biohazard 2 remake

有code

370 不議

heavyrain 好啲，故事高質啲
beyond two souls 唔差嘅都，超能力女女幾有新意

b2s 我嫌佢每章時間點跳黎跳去 但個玩法都幾過癮 好撚鍾意用個靈魂係咁震

白金嘅話要成個chapter 由頭玩過
無得load save 好煩

同埋ending 都得意

放Red Dead Redemption 2
齊code 玩得一次 $280
東鐵線交收
上水粉嶺交站可$260

收spiderman 230
大埔交收

Tg: ineediphone

Thx~

收

fifa 19
overcooked 2

報個價黎睇下

放

Little big planet 3 (小小大星球3) $80
東鐵線交收

放

全新GRAVITY RUSH 2 重力異想世界完結篇
真係未開封, 中文版
$140

收bio2 行版 有code $350
西鐵線

放red dead 2 $270
TG@ TOUACCY

放bio2
冇code 360

放bio2
有code
$360
只限馬鞍山交收
tg: ww1014

收 bio2 行版 有code $360
港島線 將軍奧線

放bio2 $360 有code 今日先買
不2
黃大仙交收

Hold

放SPIDER-MAN $250
Red Dead Redemption 2 有code $270
最好港島區交收，地點可議

收機戰x/v 240
屯元天交收

放bio2 有code

360

唔記得講 近觀塘線

有呀 仲收唔收
tg

就係miss 左

放
spiderman $250
darksoul remastered $200
gundam versus $100
gravityrush $150
全套$600
東涌線荔景至香港/荃灣線

放Red Dead Redemption 2 有code $260
另收God of War $240
最好港島區交收，地點可議

ching 留TG?

唔好意思

加左你

放
Spider man(連3個DLC下載code) $350
仁王 $100

收
AC7 $350

放
bio re2 $350 (冇code)

收
spider man $230

上水/粉嶺/太和/大埔/觀塘/牛頭角/旺角交收

收
Assassin creed odyssey $200
Red dead $250
綠線
Tg:

放uncharted 4
$120

西鐵線。荃灣線 交收

放 Resident Evil 生化危機 2 no code
$350
週末或假日任何時間東鐵線交收
2月4日星期一可於1:30pm - 5pm 銅鑼灣、灣仔、金鐘交收
太和站交收 減$20
早交收優先
telegram: game_exchange

放蜘蛛俠$230 上水交收

收bio 2 今日坑口交收
340

放bio2 有code
觀塘線

350

收 人中木村 $250

放工時間觀塘
六/日 屯元天較佳

250收木村/spiderman 中文
西鐵

tg:
tradegameps4

放
bio re2 $330 (冇code)

收
spider man $230

大埔

add唔到你
放
bio re2 $350 (冇code)

收
spider man $230

上水/粉嶺/太和/大埔/觀塘/牛頭角/旺角交收

收無雙大蛇3 280 荃灣西 荃灣交收

放巨人1 $100
巨人2 $250

地點互就
有意tg

收人中3 $200
明日星期日交收

收人中3 $200
明日太子mtr交收，thanks

放
底特律 變人 中文 $200

收
奧賽特 $230
無雙大蛇3 $280
Rd2 $250

紅綠線交收, 假期皆可
tg :

收Red Dead Redemption 2
$260
綠色線交收佳

收 spider man 200
bio2 330有code

上水粉嶺交收

放bio 2 $350
有code
藍/紫色線

放p5 250大元
Tg chukjai

放bio re2
$300
大埔富善交收

Tg
Ineediphone

放FF12中文 100

放bio2
330
將軍澳區交收

放
Bio 2 330
閃軌3中文 240
將軍澳區交收

放
Fifa19 $190
Injustice2 legendary edition $150
Diablo
For Honor $60
Monster hunter world $200

Tg:

收
fifa19 $150
火影忍者經典傳承 $150

收 刺客 odyssey $230

荃灣 葵芳

收 ace combat 中文 350 有 code370
放 fifa 19 200

木村好少人放

收
spider man $230
火影忍者經典傳承 $150

收sipder man
$230
可放工時間，荃灣西 , 葵涌 至九龍塘，大圍站交收
Tg :hing011260

收bio 2 $330
西鐵/紅線

DQ builder 2 $360
我的英雄學院 $320
G gen $220

荃西交收

收dq11 中文
230
屯元天

放 rise of tomb raider 中文 $180

放 rdr2 冇code $280

紅線

收bio2 要有code
350 沙田/大圍火車站交收

收人中2 130

放審判之眼260
元天優先 其他可就

另收fifa19 200

收
人中0，中文
$100

收火影忍者疾風傳 終極風暴4中文版$200

放
Mhw 冇code 150
GT Sport + Uncharted 4 二合一 150
Horizon zero dawn + Driveclub 二合一 150

西鐵/紅線交收

放王國之心日版 430
刺客信條odyssey 無code 200

旺角 油麻地 或銅鑼灣

收
DQ builder 2 360有code
紅綠線

放 Dead by Daylight 180$

綠缐文交收

收
resident evil 5/6 $90

放戰神4 $230 大埔

Push

收

人中木村 $250
FIFA 19 $200
蜘蛛俠 $200

北角交收優先 港島地鐵再夾

放 bio 2中文
有code $350
只限上環/中環 鑽石山交收
TG: messi520

放Biohazard RE:2 中文
上環或中環或鑽石山交收
$340

巴打邊區?

收ps move controller 2支，
有意請tg:

Mhw hold

sold

hi，沙田圍，沙田，quarrybay，上水屯門有時都得

放
GOD OF WAR $250
NBA2k19 $250
綠色線交收

tg:ab1485

放
God of war $220
人中北斗 $180
東鐵綫交收

放
God of war $220
人中北斗 $180

收
審判之眼 中文 $260

東鐵綫交收

收蛇魔3 $280

Mhw sold
GT Sport+Uncharted 4hold

放
DJ MAX $220
初音 future tone dx + 大制 $650
留意返兩隻Game數位版特價中

揾你唔到

放：
彈丸v3 中文 200
Edf 日文 200
尼爾中文200
Ff12 zodiac age 130

收dark soul 3 game of the year 中文版 $180

tg:

放 Resident Evil 生化危機 2 no code 350 觀塘站交收

收Odyssey 200

綠色線交收

放PS4 街霸V ARCADE EDITION 無CODE 行版 $200

深水埗 交收

收
fifa 19
$240

收
MHW
$170

西鐵沿線交收

放

Red dead 2 $250
人中3 $200
Monster hunter $ 200
南港島線/金鐘交收

放 biohazard 2 remake 港行 有code 380
觀塘/寶林站交收
4/2晏就四點至六點交收

放戰國無雙真田丸 180
彩虹至坑口站交收

收勇者鬥惡龍11
250$

收
MHW
$150

西鐵沿線交收 最好天水圍

放
the last of us $100
油塘交收

收 dark soul remastered 中文 $150

旺角/奧運 交收
tg:

收
bio 2行版 $310

放spiderman $250

放
人中0 $150
cod ww2 $100

放
人中3 $200
人中極 $180

南港島線/金鐘交收

放：
仁王 120
機戰g世代 150
Uncharted4 120
戰地風雲5 200

[以上全部無code 玩過一兩次]

收：
尼爾 220
蜘蛛俠 230

元天屯夾時間交收 以上遊戲可以補價換

放閃之軌跡改1,2 (2未開) $250不散賣
荃灣線交收
@ahseele

收
Assasin's Creed Odyssey 刺客教條 奧德賽 $210

收
rd2 $260
Prefer 觀塘/將軍澳線交收
即日4-6點都得

收太鼓、炸彈人、locoroco、frantics或其他女仔啱玩既game eg. mario????

收人中之龍3 $160
最好東鐵

收hitman2
spider-man

自出價

放

Ace Combat 7 英文版 300

TG:zzz969

放 行版 bio hazard2 RE
無code $350

收
Spider man $230
葵興至大圍 地鐵/火車沿線交收

收 Bio re2 有code $330
藍田站交收

放
Spiderman 無code 240
Biohazard 港行 有code 350
尼爾自動人形 220
Gt sport 200
God of war 4 300
Fifa 16+17+18 250
Division 100
FF15 150

寶林站交易 初一至初三 12至6點pm

收
人中木村 $250
新年期間觀塘交收

收Bio2 re 要有code $350

觀塘交收

放
Battlefield 5 /BFV $ 230
沙田交收
PM:

放：
彈丸v3 中文 180
Edf5 日文 180
Ff12 zodiac age 120

放

Ace Combat 7 英文版 280 一口

想喺沙田區交收

TG:zzz969

推

放：
DQ builder 2 創世小玩家
有code $400
Tg:lihkg441

收 大蛇無雙3 300

放：
彈丸v3 中文 180
Edf5 日文 180
Ff12 zodiac age 120
Witcher 3中文 game of the year 220

放red dead 2
$270

放
God eater 3 中文 $350
深水埗

收overcooked 2 港島交收

收審判之眼$260
Tg:Ivan19999

收dq builder 2 $400

fast trade

放
汪達與巨像 $150
食人巨鷹 $150

兩隻要哂就$200

Tg: medic_0112

收
hitman 鐵盒版 ＄120 可小議

PS4 Slim 500GB 銀色
$1,500
大圍/沙田 交收
手制 x 1 , 電線, HDMI 線
有盒, 過保

玩唔超過5隻game,冇時間玩放

放
上古卷軸V：無界天際 Skyrim 中文版 $150
巫師 3 Witcher 3 GOTY 中文版 $150

東鐵綫 馬鐵綫 交收

收
人中之龍極 極2兩隻260
東鐵線交收

@p6543

放bio 2 re 無code $330
創世小玩家 有code $400

放bio 2 re 無code $330
創世小玩家 有code $400

黃大仙交收

收ps4既
Overcooked 1 or 2
Rabbid invasion
Octodad
最好西鐵線

放

PS4 Slim 500GB 銀色
$1,500
大圍/沙田 交收
手制 x 1 , 電線, HDMI 線
有盒, 過保

玩唔超過5隻game,冇時間玩放

放
刺客教條：奧德賽 $230
MTR荃灣至太子交收

打錯 係葵涌至太子

收

Bio Re2 350
審判之眼 $280
FIFA 19 $200
蜘蛛俠 $200

北角/大埔交收 其他再議

放
God eater 3 中文 有code $350
深水埗

我用red dead2
換你 大蛇無雙三
reddead齊曲齊地圖 玩得五次左右
屯元天或者西鐵線

放bio 2 re 無code $330
屯元天西鐵站交收 (朗屏西鐵站可減$10=$320)

放PS4 Resident Evil 2 Remake 惡靈古堡2 重製 中文版
港版
No Code
$340
可即日何文田站/黃埔站交收

放 Spiderman 中文 260
收審判之眼 中文250
收蝙蝠俠80
西鐵
tg:tradegameps4

HOLD

放 P5 $210

Tg: newyear201999

all sold

收spider man 250
大埔交收

Tg
Ineediphone

放 re 2 生化危機2
冇code
$350

收rd2
270
沙田大埔交收

收
Ps4 手掣 黑色
今日八點半後油塘交收最好

Repost

放
overcooked 1 $110
uncharted 4 $90

收red dead/人中木村$260

放方根書簡 150
西鐵線

收 spiderman 220 將軍澳區

收DQ builder 2 創世小玩家2 中文版 $350
九龍灣交收

TG:

放 Kingdom Hearts 3 行英版 $400
沙田至旺角站交收

push 青衣站交收

收
red dead redemption 2 $260

綠線交收

放 Dark souls 3 年度版 $190

收 洛克人11 $130

平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

放PS4 Resident Evil 2 Remake
港版
No Code
$340
可即日何文田站/黃埔站交收

收
God of war $200將軍澳線交收

收進擊的巨人2 中文版 $200

收 Bio re2 有code $340
藍田站交收

收 PS4 Resident Evil 2 Remake 港版 有code $350
紅線交收

收spider man 中文 $230
荃灣西,美乎至大圍站交收
TG:hing011260

放 persona 5 中文版 $200 價可議
太和/大埔墟站優先

放
Frantics + Detroit:becone human + god of war
Bundle 送3個月plus 會員 350
觀塘線

收spiderman

$250 觀塘至將軍澳

放bloodborne game of the year 200

放 Spiderman 中文 250
收審判之眼 中文250
收蝙蝠俠80
西鐵
tg:tradegameps4

收 overcooked 2 $140
時間地點telegram傾

新年快樂

放 初音大制 550
titanfall 2 100
uncharted 4 100

放bio2 remake 有code 行版

屯門交收 $360

放
overcooked 1 $110

Sold

收 SD Gundam G Generation Genesis $200

.

放：

Edf5 日文 170
Ff12 zodiac age 中文 110
Witcher 3中文 game of the year 180
人中之龍極2 中文 150

放Horizon zero dawn$120

放 方根書簡 120

西鐵線

收 神界原罪2 $180
Biohazard RE 2 無code 300 有code 320

收
Ps4手掣黑色
今日油塘交收
TG : Lindelof2

放
DJ MAX $220
初音 future tone dx $280
留意返兩隻Game數位版特價中

放
方根書簡 120
Ride 3 250

西鐵線佳，或紅線互就

我用red dead2
換你 大蛇無雙三 可加錢
reddead齊曲齊地圖玩得五次左右
屯元天或者西鐵線

放
rdr2 $270
fifa19 $200
fifa18 $50

屯門 葵芳 荃灣

放red dead redemption 2
東鐵綫或觀塘線

$270

放rdr2 $260 或者換蜘蛛俠

港鐵線交收

有曲

放
BIOHAZARD 2 NO CODE $340
RED DEAD REDEMPTION 2 有地圖有CODE $280
NARUTO TO BORUTO 新忍出擊 NO CODE $150
人中北斗 NO CODE $150

可換大蛇無雙3
港島線/油塘 觀塘 牛頭角
柴灣站可即日交收

放monster hunter world $180,屯元天/西鐵線交收

放Bio2 remake 有code
HKD350

放莎木（1+2合輯） $150
可換洛克人11 或 其他game (我可補錢）

呢幾日可以紅綠線交收 （地點可議）
有意tg:

thanks

放rd2 250 鑽石山交收

放
Bio re2 320
Rdr2 240

寶林mtr交收

放
人中之龍極2 中文 $160

冇code
九龍灣交收
有意請

放 detorit 200 荃灣

賣fifa 19 $200
藍線交易

搵唔到你

放
overcooked 1 $100

已tg回覆手thanks

咦 搵我個位巴打07：30先tg我
可能唔是你嚟
你tg係乜？

放rdr2 $260 屯元天交收

放edf5 中文 $180

收: Kingdom heart 3 美版 $380
放: 審判之眼 $280
天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)
平日1300 1815可觀塘

hold

放 行版 bio hazard2 RE
無code $350
ps4 slim 散熱板
ps4 hitman 1

放 edf5 中文 $150

收 行版 Bio2 RE $300

放 行版 bio hazard2 RE
西鐵線
無code $340

放 GTA 5 $150
海賊無雙3 $150

屯天元交收

放 2k19 james版無code $250
Gta V $150
紫色線交收

收 Kingdom heart 3 美版 $370
TG:

收
bio 2 要有code ＄340

放
Red Dead Redemption 2 $270
FIFA19 $200
Hitman 2 $280

收
SPIDERMAN

火炭至旺角東, 觀塘線交收
tg: isco22hk

放戰神4 大蛇3 地鐵交收
價錢你出

收bio2 冇code可 $320
元天屯交收佳

放boi hazard 2 re+bio 有code 地鐵紅色線/東涌線可即日交收 $350

放rdr 2 no code 有地圖260, 元屯天交收

放
BIOHAZARD 2 NO CODE $340
RED DEAD REDEMPTION 2 有地圖有CODE $280
NARUTO TO BORUTO 新忍出擊 NO CODE $150
人中北斗 NO CODE $150 HOLD

可換大蛇無雙3
港島線/油塘 觀塘 牛頭角
(柴灣站可即日交收)

放boi hazard 2 re 有code 地鐵紅色線/東涌線可即日交收 $350
@Jesse3514

放boi hazard 2 re 有code 地鐵紅色線/東涌線可即日交收 $350

收
mhw $170
overcook2 $120

黃大仙/鑽石山站交收

放
DJ MAX $200
初音 future tone dx $250
葵芳交收

收spiderman 250
Rdr280
要有code 中文版
東涌綫交收

收巫師3 中文版
有意tg

放
BIOHAZARD 2 NO CODE $340
RED DEAD REDEMPTION 2 有地圖有CODE $280SOLD
NARUTO TO BORUTO 新忍出擊 NO CODE $150
人中北斗 NO CODE $150 HOLD

可換大蛇無雙3
港島線/油塘 觀塘 牛頭角
(柴灣站可即日交收)

收 人中之龍極2 $140
屯門交收

放 行版 bio hazard2 RE
無code $330

ps4 slim 散熱板

放行 bio 2冇code 320 觀塘或深水埗， 其他地區另議

收無雙大蛇3 280
荃灣西交收

放BIO2 有CODE 360
將軍澳/觀塘線

放 red dead 2 $280

收 dark soul remastered 中文 $150

旺角/奧運 交收
tg:

放a way out $180 不議價

Tg zayn9877

Zayn9876

收

Bio Re2 350
FIFA 19 $200
蜘蛛俠 $200

港島線交收

賣港版厚機ps4連手制 hdmi線

$1250

屯門天水圍交收$1200

收spider man $250
大圍交收
TG : hing011260

收: Kingdom heart 3 英文版 $360
天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)
平日1300 1815可觀塘

放 BFV 無code 220

傾向沙田、大埔

TG:zzz969

放Bio Hazard 2 行版冇Code $310

可換or收

Ace Combat 7 （可補錢)

放Horizon zero dawn$100

放巨人1 $100
巨人2 $240

一齊買可平

地點互就
有意tg

收
FIFA 19 $180
放
overcooked 2 $150
港島線交收

放Resident Evil 2 (有code) 350$
tg: Feerd220

收大蛇無雙3 $300
交收地點最好就大埔 粉嶺 或 荃灣

放FIFA 19 $270 將軍澳線港島線交收/到付

放閃改一 120
人中極 100
人中6 150
女神異聞錄5 dancing 300
奧運交收 可換dqb2

收
Red dead 2 $270
人中木村 $280
荃灣-葵芳mtr交收

sold thanks

想問下刺客教條奧米迦版有地圖有盲王code$250放唔放到
放唔到就$230

放港版 Bio RE 2 有CODE
$350 荃灣/西鐵/東涌線 交收

Sell

-Lara Croft And The Temple Of Osiris with Code $150
-Knack II $150
-人中之龍極 with code $150
-A Way Out $180
-真三國無雙7 $180
-South Park The Fractured But Whole $180
-Red Dead Redemption 2 with code $300

Taikoo to Yau Tong MTR
Telegram: mfb28

放
BIOHAZARD 2 REMAKE NO CODE $340
NARUTO TO BORUTO 新忍出擊 NO CODE $150
人中北斗 NO CODE $150 HOLD

可換大蛇無雙3
港島線/油塘 觀塘 牛頭角
(柴灣站可即日交收)

放
MHW 冇code $150
鰂魚涌鄰站

有意，tg唔到你

放審判之眼 $260
彩虹交收

放
nba2k19
$230
九龍灣交收
tg:@ab1485

放
Kingdom heart 3 行貨日文
全新未拆封條
$400

放
Kingdom heart 3 (英文) $350

Tg: kanps4

放 BIOHAZARD RE 2 有code $350
地點互就
Tg: Feerd220

放 bio hazard2 RE
西鐵線
無code $340

放
閃之軌跡3中文版
$250
一至五放工時間荃灣線荃灣站至尖沙咀站交收，其他時間地點再商量。

放 行版 bio hazard2 RE
無code $320

放Biohazard 2 有code 350
觀塘/將軍澳線佳

收機戰v $200 屯元天交收

放：
Red dead redemption 2 有code $280
FIFA 19 $210

天水圍西鐵交收

放Bio2 remake 有code
HKD330

收
rdr2 $250
mhw $160

放
生化2 冇首發曲 但有98年造型服裝曲
$360

收

我要打第7次飛機

行版$380
美版$300

放 bio re2 行版 有code $340
Or kingdom heart 3 加$20 換

西鐵線

pish

收 bio re:2 with code $340

藍田站交收

放巨人1 $100
巨人2 $230

一齊買可平

地點互就
有意tg

想收$230

放sleeping dogs $120

西鐵線 荃灣線 交收

放
BIOHAZARD 2 REMAKE NO CODE $320
NARUTO TO BORUTO 新忍出擊 NO CODE $150
人中北斗 NO CODE $150 HOLD

可換大蛇無雙3
港島線/油塘 觀塘 牛頭角
(柴灣站可即日交收)

放第一代VR連兩支move+充電座
Aim Controller
VR 有一撻甩皮
$1000

放 bio re:2 with code $340

西鐵站交收

放 BIOHAZARD RE 2 有code $340
地點互就
Tg: Feerd220

放
gta5 $80
knack $50
龍如維新(含台詞本) $70
fallout4 $60
watchdog $60

限油塘站交收

收

出
Rdr 2 換 無雙大蛇 3

油塘/ 鰂魚涌至上環交收

收
dragonball fighter z $250

telegram

放 bio re:2 without code $300

放
宵星傳說remaster $250

放
Ps4 red dead redemption $260
西鐵 荃灣線交收

岩既tg

有意收

mhw $160
Overcook 2 $120

上水至大埔墟站交收

收
spiderman $250
屯天元交收

收

FF 15 royal edition $120

綠線
Tg:

放
RDR2 $260
綠線交收

放
gta5 $80 (已hold)
knack $50
龍如維新(含台詞本) $70
fallout4 $60
watchdog $60

限油塘站交收

收

Ace combat $330
hitman $80
Hitman2 $250
Driveclub $80
蜘蛛俠 $250
人中之龍 極2
人中之龍 3/4/5 HD移植版

東西鐵交收 最好天水圍
tg :

收
detroit become human $180

telegram

收 無雙大蛇3 280$

港島綫交收

放Biohazard RE:2 中文
上環或中環或鑽石山交收
$330

放
Lego Marvel 2 中文版 $220
鑽石山 / 尖沙咀

TG: airsky1221

放
生化2 冇首發曲 但有98年造型服裝曲
$340

放血源詛咒年度版180

放
生化2 冇曲
$330

PUSH

收
nier $200
將軍澳線 天水圍交收

放二之國2 英文版，$200
奧運站交收

Hitman psplus free緊

放
RDR2 $260
Fifa19 $200
Hitman 2 $250

收
Spiderman $250

星期一至五晚
六點半後
火炭至紅磡 或 觀塘線交收

放Spider-Man $250
大圍/馬鐵線交收

收
ace combat 7
$320
交收地點互就

放
Mass Effect Andromeda $60
人中6 $150
Gran Turismo Sport跑車浪漫旅 $90
Horizon Zero Dawn $90
Metal Gear Solid V Ground Zeroes $60
Nioh 仁王 $100
Far cry 5 $150
洛克人11 $100
Fifa18 $60
Kill Zone Shadow Fall $60

放 行版 bio hazard2 RE
西鐵綫
無code $330

plus free 緊個隻係1?

(D名好亂唔識分, 有錯請指正)

係呀 但我見佢1同2 都收
但當然唔一定個個有ps plus

放Biohazard 2 有Code 340
觀塘/將軍澳線佳

放審判之眼 $260 無code
天水圍交收

收
a way out

收洛克人11
$100
觀塘至彩虹交收 （地點可議）

tg:

放
Red dead2 $260
Fifa19 $200

天水圍西鐵交收

放
刺客奧德賽 ＄２００

收re2 要有曲 $340

放bio re 2中文，有code，$330葵芳或屯門交收

放
宵星傳說remaster $200

放rdr2 with code

荃灣站交收

放
Ride 3 200
方根書簡 100
Horizon zero dawn+ drive club二合一 130

西鐵線/紅線

收MHW $170
另放spiderman $200
西鐵線交收

放
gta5 $80
knack $50
龍如維新(含台詞本) $70 已Hold
fallout4 $60
watchdog $60

限油塘站交收

放
BIOHAZARD 2 REMAKE NO CODE $320
NARUTO TO BORUTO 新忍出擊 NO CODE $150

可換大蛇無雙3
港島線/油塘 觀塘 牛頭角
(柴灣站可即日交收)

收gow HKD$200
東鐵/荃灣線交收

放fifa 19，樂富交收
tg: steve940

放biohazard2 re 有code $350
東鐵線紅磡至火炭交收

放
BIOHAZARD 2 REMAKE NO CODE $320
紅色線交收

放 Detroit： become human 底特律:變人 $180

收 洛克人11 $130

平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

放真三8 $200
東涌線，荃灣線交收

收 神界原罪2 $180
Biohazard RE 2 無code 280 有code 300

放 bio re2 齊code $350
紅綫 西鐵綫交收

放 fifa 19 冠軍版 250
Ff 12中文版 100
將軍澳/港島綫交收

放 bio hazard2 RE
西鐵綫
無code $320

放

Driveclub (冇盒) $70

因為係三合一買入想留返個盒俾另一隻game

中環至鑽石山交收
或另議

放bio re 2中文，有code，$310葵芳或屯門交收

放bio re2 有code $330

或可換蜘蛛俠需加$100

港鐵線交收

收 Hori TAC K1 or K2

K1 - $400
K2 - $550

放
2k19 James版 $200
Gta V $150.
將軍澳交收

放
Mass Effect Andromeda $60
人中6 $150
Gran Turismo Sport跑車浪漫旅 $90
Horizon Zero Dawn $90
Metal Gear Solid V Ground Zeroes $60
Nioh 仁王 $100
Far cry 5 $150
Kill Zone Shadow Fall $60

收
Bio 2 remake 320

東鐵線

放
DJ MAX $200
初音 future tone dx $250

$260

收Spider-Man $200
交收地點互就
Tg:

收 人中之龍4 $220

放 GTA 5 $150
海賊無雙3 $150

交收地點再夾

收Fifa 19
港島區交收

收bio2 320 屯元天 港島線

放
South Park : The fractured but whole
$120
九龍灣站至將軍澳站交收

收

Overcooked 2 $110
Horizon Zero Dawn 完整版 $90

時間地點telegram傾

新年快樂

放bio2 無code kh3日版各300 康城或北角交收

收 spiderman $230
荔枝角 (平日 10~7)/ 屯門（8點後）交收

rdr2 240, 元屯天交收

放 Detroit：become human 底特律:變人 $180

收 洛克人11 $130

平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

收MHW$170
spidermam留

放

人中之龍6 生命詩篇中文版 140

屯元天西鐵站交收

放Biohazard RE 2 with code $320

收overcooked 2 唔知咩價位 同 rdr2 $260

放
Red dead 2 有code 中文

$250

星期1-5 屯元天交收

放 行版 bio hazard2 RE
無code $300

放Biohazard Re2 行版 有Code
$340
觀塘/將軍澳線佳 可即日交收

收審判之眼 $250 港島

放
人中0 120
人中6 150
uncharted collection 100

收
機戰V中文
屯元天交收

放
Mass Effect Andromeda $60
人中6 $130
Nioh 仁王 $100
Far cry 5 $150
Kill Zone Shadow Fall $60

放
人中6 100
uncharted collection 100
2個齊收180

九龍灣至觀塘交收

收marvel spider man 中文 $250, 葵興至大圍地鐵/火車交收
TG: hing011260

放GTA V $150
地點 荃灣線，或者再夾

收機戰V中文 $200
長沙灣深水埗站交收

放 RDR2 有code 中文
$260 東鐵或綠色線

放
蜘蛛俠有code$260

收
Spider man $250
God of war $200

屯元天交收 星期1-5

放 Biohazard RE2
340 有Code
綠/紫色線交收

放
大蛇3 中文版
$320

借post放二手Ps4
上年買 淨係玩過幾隻game 冇時間玩所以買咗佢
Ps4 slim 500gb連手掣 $1500
即日交收

有盒

收 a way out $150

Tst交收

收ace combat 7 330 荃灣線

收rdr2 260紅綠線 東鐵線交收

放MHW$170

藍田/ 北角

放fifa 19 有code 220

紅線交收

收 bio2 re 320
上環 大埔

收marvel spider man 中文 $260 with code, 葵興至大圍地鐵/火車交收
TG: hing011260

放bio 2 $350 連code
元天屯

收
Spider man $250
God of war $200

放
Sleeping dog 英文版
$120

屯元天交收 星期1-5

收審判之眼 $260 港島

放
初音 future tone dx $250

Pmed

放 Spiderman $250

放biohazard2 re 有code $340
東鐵/綠色線交收

收
機戰V中文 200
機戰X中文 250
屯元天交收

收 聖鬥士星矢 鬥士之魂 中文版 $200

收 Ace Combat 7 要有code
價錢、地點可價

收 biohazard2 re $300

賣mhw 170

已售

放 Biohazard RE2
330 有code
綠/紫色線佳

放龍珠fightz $250
可換蜘蛛俠
將軍澳線，觀塘線交收

放bio 2 $330 連code
天水圍西鐵站

收 dark soul remastered 中文 $170

旺角/奧運 交收
tg:

放fifa19 200
樂富交收

收Resident evil 2 $320
明日 星期六 中午太子地鐵站交收

放真三8 $190
東涌線，荃灣線交收

放bio 2 $290

放放放

rdr2 $240
the last of its remastered $100
仁王 $100
god of war $250
fifa 19 $200
全中文

平日晚上7點後紅色線(荃灣至大子)交收

tg:

放放放

rdr2 $250
the last of its remastered $100
仁王 $100
god of war $200
fifa 19 $200
全中文

平日晚上7點後紅色線(荃灣至大子)交收

tg:

之前有啲價錢打錯

放戰地5 200

沙田區

TG:zzz969

放red dead redemption 2 中文版有code
$250
港鐵紅線荃灣站至美孚站交收

tg:

禁快

放放放

the last of its remastered $100
仁王 $100
god of war $200
全中文

平日晚上7點後紅色線(荃灣至大子)交收

tg:

買全新好過啦，sony做緊優惠減388

好似去到月尾

收

DQ創世小玩家2。中文版
$350

收
A way out

push

放噬神者3中文版 340$ 大圍 沙田 交收

放 PS4 NBA LIVE 19 ,換SWITCH 2K19 優先
換game優先，淨買$250
面交星期一至六天水圍，星期日天水圍至深水埗
可中銀/PAYME，順豐到付

收
red dead 2 $260
Spiderman $260
面交主要天水圍，星期一天水圍至九龍塘

賣rdr 2 中文 260
綠線交收

賣red dead 2香港行貨 220蚊
tg: ufcfan

已收red dead2

收
我的英雄學院中文版 $300
火影忍者 終極風暴4 中文版 $200

tg?

放
Witcher 3 中文 game of the year 連dlc 150
Ffxii remaster 中文 110

收battlefield 5 200$
荃灣至旺角沿線。

放
戰地5 200
Hitman(最新果隻） 200
兩隻全要370

沙田交收

收 spider man $260 將軍澳至黃大仙

收bio6
屯門 天水圍交收 100

放 BIO RE:2 $330
THEME AND 槍 CODE齊
東鐵線交收

賣:
Jump force中文版 連code
$400

放
BIOHAZARD 2 REMAKE NO CODE $300
NARUTO TO BORUTO 新忍出擊 NO CODE $150

可換大蛇無雙3
港島線/油塘 觀塘 牛頭角
(柴灣站可即日交收)
[url]

放

NBA LIVE 19 $100

放kingdom hearts 3 330
將軍澳線交收

放:
二之國 ni no kuni II$280
New Gundam Breaker $90
GOW $230
Witcher3(中)(Bonus content edition)$160
尖沙咀交收

放
審判之眼：死神的遺言 $280
#JUDGE EYES #人中木村
九龍交收

放
人中之龍4 $250
Rise of the Tomb Raider $150
九龍交收

收dark soul remaster 中文 $150
屯門/元朗交收

放fifa19 $210

收
nier $210
將軍澳 天水圍交收

放戰地風雲V

180

奧運站/中環/旺角 交收優先

放spiderman 冇code $280
放biohazard remake 冇code $320
兩隻要曬$550
綠色線交收

收2K19 $200

好撚抵屌
我個時買要食炒價

收 biohazard 0+1 $100

收fifa19 $200
港島線 /港島南

賣

fifa19 $200

horizon zero dawn $100

放spiderman 冇code $280
放god of war 冇code $250
大蛇無雙三 350
旺角交收

放
街機大制 (Qanba Q3 Obsidian) $800
Support PC/PS3/PS4
西鐵線 / 紅線 交收

放
Biohazard 2 re 齊code $330
仁王 $90

紫色線/油塘鄰近地鐵站交收

放
人中6 130
uncharted collection 100

收
彈丸v3 中文 180

放
Mhw 130$
Nfs (藍色封面果隻）60$
Gt sports 60$
For honor 50$
全要280$

收ufc 3 $160 荃灣交收

放gt sport+uncharted 4 3合一 140
收spider man 250

BIO 2 HOLD

放The crew2

收Marvel‘s Spider-Man 中文版
要有code
$270

放 The Crew2 $180
Until Dawn $180
Heavy Rain+Beyond Two Souls二合一版 $180

收Jump Force ,
410$

tg: Waiwai2019

放
閃之軌跡3 $260
將軍澳線港島線交收

收bio2 re 300hkd

放
宵星傳奇 Remaster $200
方根書簡 $80

天水圍/西鐵綫交收

收

太鼓 $150

（唔太知價，收住先）

放
knack2 $140
順豐到付

收
DQ 創世小玩家2 中文版
$370

放spiderman 冇code $260
放god of war 冇code $230
大蛇無雙三 330
旺角交收

放
我的英雄學院 300

天水圍交收 其他再議

收2k19 $200
屯元天交收

放
Fifa 19 $200
Fifa 18 $20
Division 1 $50
Destiny 2 $50
齊盒 冇code

地鐵紅藍線交收

放 call of duty black ops 4 no code $200

觀塘交收

收 Hitman 2 中文 $200.-

港島區交收

收中文版三國志13 $160 ， 威力加強版 $280
荃灣，葵芳地鐵站，第一城馬鐵站交收

收機戰V中文 $220
長沙灣深水埗站交收

放
spider man無code $250
炸彈人無code $160
龍珠 異戰2無code 日版$ 80
lost sphear 日版$220

一至四，九龍灣站 1800-1830
星期六日，坑口站

放
Lego Marvel 2 中文版 $200
牧場物語Light of hope $150
鑽石山 / 尖沙咀

TG: airsky1221

放
王國之心3 英文版 $350
人中木村 中文版$300

放
RDR2 中文有code 260
大埔火車站

放
加速世界vs刀劍神域 $200
大蛇3 中文 $300
機戰V $250
西鐵線交收

放
Monster hunter world $120
J-stars victory vs star $80
Tomb raider 20yr celebration $180
FifA2018 $120

放戰神4、大蛇3

收Marvel‘s Spider-Man 中文版 with code
$260
TG: hing011260

收工時間葵興至大圍站交收

真三8 $180
荃灣線 東涌線 交收

放xim apex $900
新買 只用過1次
100%work 0delay

放
Fifa 19 $200
齊盒 冇code

地鐵紅綠線交收

放
Far Cry 4 $90

屯門 or 葵坊交收

收ace combat 7 $330
荃灣綫或港島線
tg [url]

收fifa 19 連code $220
西鐵/紅色線交收
荃灣西/荔枝角交收$250

收以下game：

mhw: 160

gundam versus 100

直三8 $160

tg:

中環 或 綠色線 或 紅線 6點打後

放
Kingdom Hearts 3 英文版 $350

屯元天交收

放
牧場物語Light of hope $150

收
方根書簡 $80

鑽石山 站

TG: airsky1221

放
metro exodus $350
沙田交收

放 cod4 $200

放
王國之心3 英文版 $350
人中木村 中文版$300

0
0

放 mhw $170

放
Watchdog 80
Far cry 5 未拆封240
Wipeout 未拆封50

收ace combat7 $350
荃灣綫/港島線

放
God of War 230
Last Guardian 120
Horizon Zero Dawn 普通版 100
Little Big Planet 3 80

金鐘交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

放大量舊game：
FF 15 $100
MGS5 $100
The Order 1886 $50
PvZ Garden Warfare $50
Assassin creed Syndicate 鐵盒 $100
Uncharted 4 $100
Odin Sphere $100

港島線／紫線

巴打 tg 我

放 winning post 2017 $250

Tg kaosen3100

放售

kingdom heart 3 英文版
$330
粉嶺交收可$320

加返個TG

剛岩買左

放
2k19 $200
tov remaster $200
荃灣元朗

收數碼暴龍 駭客追憶
$200

收mhw
屯門 天水圍 元朗交收 150

放 創世小玩家2 無code $380

紅磡交收

收
spiderman 240
刺客 odyssey 190

元朗天水圍

Tg:

放fifa19 $220 屯天元

放 人龍3 中文 200

放 人龍3 中文 200
nfs payback 中文 120

收

nba2k19 $200
fifa19 $200
Spider Man $260
MH world $160

地點價錢可議 荃灣線為主

收

nba2k19 $200
fifa19 $200
Spider Man $260
MH world $160
火影 新忍出擊 $200
火影 終極風暴4 $200

都係要中文

地點價錢可議 荃灣線為主

收 Biohazard RE 2 中文版
$280
黃大仙至柴灣交收

放
Mass Effect Andromeda $60
人中6 $120
Nioh 仁王 $100
Far cry 5 $150
Kill Zone Shadow Fall $60

放
Kingdom Hearts 3 英文版 $330

屯元天交收

收FIFA18 中文版 $40 觀塘線

收
mhw $170

上水-大埔墟站

收

nba2k19 $220
fifa19 $210
MH world $170
火影 終極風暴4 $200

都係要中文

地點價錢可議 荃灣線為主

放大量舊game
NBA 2K 15/16 $40
Fifa 16/17 $40
Just Dance 2015 $60
Until Dawn 中英文版 $60
Alienation 中英文版 $60
WipEout Omega Collection 中英文版 $60
The Walking Dead Season Two $80
Horizon Zero Dawn 中英文版 $80
Batman Arkham Knight 英文版 $80
Payday2 Crimewave Edition $100
Untimate Marvel VS Capcom 3. $120
Gundam Versus 繁中版 $150
人中之龍 極2 中文版 $150
Overcooked 2 $150
海賊無雙3 中文版 $200

西鐵線交收

放Bio 2 re 有code 炮台山至筲箕灣交收

放Bio 2 re 有code 320$ 炮台山至筲箕灣交收

收數碼暴龍 駭客追憶

收

nba2k19 $220
fifa19 $210
MH world $170
火影 終極風暴4 $200
海賊王 burning blood $20
Gundam Versus $120

都係要中文

地點價錢可議 荃灣線為主

收
2K19 20週年連poster $250
淨poster $50 可少議

收
創世小玩家2 $350
九龍灣交收

TG:

放 spiderman 250
a way out 150
天水圍/九龍塘

收

nba2k19 $230
fifa19 $210
MH world $170
火影 終極風暴4 $200
海賊王 burning blood $120
Gundam Versus $120

都係要中文

地點價錢可議 荃灣線為主

放
戰地5 200

沙田交收

放
Red Dead Redemption 2 $250
綠線交收

放創世小玩家2 無code $380

放knack2 $120

放售

kingdom heart 3 英文版
$330
粉嶺交收可$320
TG

放

審判之眼 280
底特律 變人 190
刺客教條 奧德塞 190
無雙大蛇 3 290
Rdr2 270 西班牙文版 內文全中 放心
Cod 4 200

全無code

屯門站交收優先
平日周末中午為佳

放fifa19 $210 屯天元

放Detroit $200紅色線、東鐵交收

放bio 2 Re 有code $350
港島沿線唔包南區至太子

只唔包南區線至啱，可去到太子

放bio2 港行 冇code $310
西鐵/旺角

收機戰V中文 $220
長沙灣/深水埗站交收

放gta 5 $200
荃灣至旺角

放

馴龍記 - 新騎士黎明 $200

收 Kingdom Heart 3 行英版

放

底特律 變人 190
刺客教條 奧德塞 190
Rdr2 250 （西班牙文版 內文介面全中 放心）

全無code

屯門站交收優先
平日周末中午為佳

fifa 19，速要，請pm

收FIFA18 $40

放 BF V 200

收 Metro Exodus 300

港島線、旺角、九龍塘、沙田交收

TG:zzz969

收kingdom hearts 3 英文版 300
Jump Force 300

Jump Force 300搭單吖 唔該

放

god of war 4 $220

鰂魚涌鄰站

放Bio 2 re 有code 310$ 炮台山至筲箕灣交收

放Bio 2 RE 有code $320
坑口站交收

放bio re2 320

綠線交收

賣
FF15 $100
Bio 7 $100
nba 2k16 & 17 2隻加埋$50
勇者鬥惡龍英雄集結闇龍與世界樹之城 $100

全要$300
多要 or 全要優先
港島線or南港島線交收

放

炸彈人無code $150
龍珠 異戰2無code 日版$ 80
lost sphear 日版$190

一至四，九龍灣站 1800-1830
星期六日，坑口站

收battlefield hardline $80
西鐵綫交收
Tg RisaHito

放bio 2 re冇code$280
Red Dead 2 $250
Nier automata $230
overwatch$100

全要$800

可以用ac7 補差價

收Bio 2中文版 280

放BFV$200

天水圍交收

放

Playstation Plus 12+3 會員卡
買多左一張，原價放售$268
有效期至2022年1月

放
加速世界vs刀劍神域 $200
大蛇3 中文 $300
機戰V $220

收
God Eater 3 $300

西鐵線交收

收kingdom hearts 3 英文版 320
Jump Force 350

放大量舊game
NBA 2K 15/16 $30
Fifa 16/17 $30
Just Dance 2015 $60
Until Dawn 中英文版 $60
Alienation 中英文版 $60
WipEout Omega Collection 中英文版 $60
The Walking Dead Season Two $80
Horizon Zero Dawn 中英文版 $80
Batman Arkham Knight 英文版 $80
Payday2 Crimewave Edition $100
Untimate Marvel VS Capcom 3. $120
Gundam Versus 繁中版 $150
人中之龍 極2 中文版 $150
GTA 5 $200
海賊無雙3 中文版 $200

西鐵線交收

放spider man no code

坑口站

$250

ngggg

放:
Uncharted the nathan drake collection 3合1 中英文合版 $100

Ratchet and clank 中英文合版 $100

古惑狼3合1 $150

全要320 港島線/旺角/油麻地站交收

另收:

人中之龍3中文版 $160

Pish

放
Metro Exodus
冇code 有poster
$350
地鐵紅線
tg:

放gta5 $200

荃灣線 東涌線

放Bio 2 RE 有code $300
坑口站交收

放
Kingdom Hearts 3 有code英文版 $340
人中6 中文版$200
東鐵/港島綫交收

放
Kingdom Hearts 3 英文版 $300

屯元天交收

收 Call of Duty WWII
Fifa 19

有意請出價
東鐵沿線交收

放
審判之眼 280

可+20 換bio 2

金鐘

放nba 2K19 $220
the shadow of the tomb raider 180
The inpatient 70
觀塘線交收

收
無雙大蛇3 280
刺客奧德賽 190
戰神 190
A Way Out 150
地點：綠線
價錢可議、 地點可議

放
Bio 2 re $300
荃灣/葵芳交收

放
God Eater 3 中文版(有code) 280

見到普通版一手225

放
Resident Evil2 有code
$300
九龍灣站交收 -$10

放Resident evil 2 $300 有code
天水圍西鐵交收

放

底特律 變人 180
刺客教條 奧德塞 180
Rdr2 250 西班牙文版 介面全中文 已有逾百小時遊玩體驗 放心
Cod 4 200
全民高爾夫 80
spider man 260
bomberman 180
（全無code）

屯門站交收，紅橋景峰為佳
平日周末10:00-13:00為佳

收

人中極1 120

市區、沙田交收

TG:zzz969

放

PS plus 12+3 實體卡

$260 或換 RDR2 or 人中木村

放

人中6 $140
witcher 3 wild hunt $140
for honor $140
gundam breaker 3 $140
gundam versus $150

紅橙線交收

收jump force

收 overcooked 2 $130

收overcooked 2 $130

放god of war ps4
$200 油尖旺交收

收 生化危機2重制 300蚊

放CoD4 200蚊

放BIO RE2 $300
Spiderman$250
只限天水圍西鑼站/觀塘地鑼站

放

機戰X 中文................$250

深水埗
tg: ps4ps

放
審判之眼 $270
FIFA 19 $220
The Rise of Tomb Raider
太子交收 地點可議

放
審判之眼 $270
FIFA 19 $220
The Rise of Tomb Raider $120
太子交收 地點可議

收蜘蛛俠中文版
250
屯門即日可交收

放bio2 re 無code $280
觀塘線至馬鞍山線

放metro exodus
$300
荃灣站

放無雙大蛇3
320hkd

放
王國之心3 英文版 $330
人中木村 中文版$270

放
黑色五葉草（新，中文）
200

收anthem $380 東鐵綫

收

人中極 120
人中極2 140

沙田/市區交收

TG:zzz969

放人中木村中文260 西鐵
tg: tradegameps4

想收 有tg?

邊到見到

收人中之龍3中文版 $160 港島線/旺角站/油麻地站交收

屯門利寶大鋪

放Cod4 $180

放spiderman $250
只限天水圍西鐵站/觀塘地鐵站

人中極2 $170

收battlefield hardline $80
西鐵綫交收

放
RDR2 250
人中4 200

放
tov remaster $200
荃灣 元朗

收

人中極 120

沙田/市區交收

TG:zzz969

放

Dragons Dawn of New Riders $150

放

PS plus 12+3 實體卡 2022年到期

$260 或換 RDR2 or 人中木村

放生化危機2 有曲
$280
有意聯絡 tg

放大量舊game
NBA 2K 15/16 $30
Fifa 16/17 $30
Just Dance 2015 $60
Until Dawn 中英文版 $60
Alienation 中英文版 $60
WipEout Omega Collection 中英文版 $60
The Walking Dead Season Two $80
Horizon Zero Dawn 中英文版 $80
Batman Arkham Knight 英文版 $80
Payday2 Crimewave Edition $100
Untimate Marvel VS Capcom 3. $120
Gundam Versus 繁中版 $150
GTA 5 $200
海賊無雙3 中文版 $200

西鐵線交收

放CoD4 $180

唔識留Tg

收
無雙大蛇3 280
戰神 190
A Way Out 150
地點：綠線
價錢可議、 地點可議

太遠啦對我黎講

放:

Uncharted the nathan drake collection 3合1 中英文合版 $100

Ratchet and clank 中英文合版 $100

古惑狼3合1 $150

全要320

港島線/旺角/油麻地站交收

另收:

人中之龍3中文版 $160

放Spider Man 冇code $250

放工時間 馬鞍山或港島區

收batman arkham knight 80 將軍澳線

收
ff15 royal edition 180

已收

放人中之龍3 中文 $180
最好東鐵線

放detroit become human 200
一至五 將軍澳線交收

放創世小玩家2 冇code
$380

Knack2 $100

你開7仔架?屌你老母賣到同7仔一樣既

放 rdr2 $250

收 人中之龍3 $170

收ps4生化危機7 中文版＄130

可以港島mtr交收

放spiderman 250$

屋企樓下已經有7仔 車錢時間都慳返
你送到我屋企門口我都要諗吓

巴打有興趣，

收
Spiderman 240
A Way Out 150
地點：綠線
地點可議

收創世小玩家2 繁中
360$

[放]太鼓GAME 連鼓
$450.00
港島線交收

收 Hitman 2 中文版
$240 港島區交收

放DQ BUILDER 2 中文無code 350

紅磡交收

放

Dragon Quest Builder 2 繁中有曲 $400

灣仔/堅尼地城

放

God of war 中文 $210
人中北斗 中文 $180
東鐵綫交收

放bio 2 re冇code$280
Nier automata $230
overwatch$100

全要$500

可以用ac7 /anthem補差價

收batman arkham knight $80
港島綫 荃灣綫 交收

有冇人放xim apex? 同想知難唔難set

放大量舊game
NBA 2K 15/16 $30
Fifa 16/17 $30
Just Dance 2015 $60
Alienation 中英文版 $60
WipEout Omega Collection 中英文版 $60
The Walking Dead Season Two $80
Untimate Marvel VS Capcom 3. $120
Gundam Versus 繁中版 $150
GTA 5 $200
海賊無雙3 中文版 $200

西鐵線交收

我呢張係12+3，7仔賣完冇架啦
同埋全新未開冇折舊，亦都係平過原價少少既

收 2k19 $200
屯門交收

賣fps賣用keyboard mouse
TAC-008
生日禮物未用過
連說明書 有盒有單
$500
旺角至港島線交收

放
全新 二之國2 英文 $280

收
方根書簡 $80

鑽石山 站

TG: airsky1221

12+3有特價先買都係268 仲要約交收時間成本都蝕尻埋
你個平原價少少真係好少

8蚊

放2k19
$220
旺角交收
Tg: gamerdllm

放人中 極2 170

收ps4 最好連fifa19

放GTAV 150
荃灣線 或者再夾

收
god of war 190
Spiderman 240
A Way Out 150
地點：綠線

主要係而家冇特價⋯⋯我都係買多左先放，冇錢賺
你岩既tg還個價都ok呀

我諗你唔放200樓下既都應該冇人同你收..
基本上正常都等特價先會去買
留返自己用算啦

12+3一年做得唔係好多次
買多咗原價放平幾蚊我唔覺得唔合理喎
本身268都只係12個月

真係無人收咪自己要
無蝕
200樓下係乞衣先講得出口

你就真係乞衣喇
平個幾蚊好意思要人同你哂時間出黎交易
自己用咁把砲就咪撚擺上黎啦

我諗應該無人會為左個幾蚊搞咁多野
又要約 搵時間出黎
仲要唔知你張卡 work唔work

其實唔係幾蚊，而家268只可以買到12個月......
交收都係約大家方便既時間地點，你出去藍店 sony store買野都要時間同搭車
加上呢d卡唔會貶值，你去度度買都係268

sor 我路過
我睇唔過眼比人地人壓價壓得咁難譜姐

其實夾到又順路真係無所謂喎(我覺得)

咁我又覺得上得呢度收game放game都係靠個信字姐

so far大部份交收過嘅巴絲打都好就得人
如果條友有問題一早比人擺上嚟啦

收

星矢 鬥士之魂 中文版 $220

12+3 唔講上年 1月同2月都已經做過
仲未計其他12個月送game 咁都叫1年唔係做好多次
我諗睇得呢個post既都唔會有人原價買野
之後都提左樓主自用/問朋友好過
都唔明你起晒鋼做乜

另外 code呢家野其實用電話app即場試入就得

係講個信字 但亦都講錢
如果隻game新出 原價$400
有人賣二手$350-380
你會唔會去買???

12+3一年起碼出2-3次
上年仲有268 8折 12個月
張卡度度7仔都有 上網用credit card買又得
平幾蚊不如自己買張新既
點解要為左幾蚊買張二手野
仲要自己take risk 張卡用唔到就笨柒

點解賣張垃圾PSN會藉都有分身護航
講到買左佢有賺咁
年中有幾多次優惠你數過未
過主啦

未試過用電話app入code 原來可以咁架
"我諗睇得呢個post既都唔會有人原價買野"
呢句真 係到放過唔少野
話明買明賣 到最尾tg我 仲講價

放
ps4 spiderman $250
Dragonball fighters Z $250
全要$450
東鐵綫交收

收部 slim $1300

收中人極1 120

沙田/市區交收，平日黃昏

TG:zzz969

放

Spider-man 行貨有code $260
Red dead redemption 2 行貨有code $280

地鐵紅線或西鐵線交收

放

底特律 變人 170
Rdr2 240 西班牙文版 介面全中文 已有逾百小時遊玩體驗 放心
Cod 4 200
全民高爾夫 80
spider man 250
bomberman 180
（全無code）

屯門站交收，紅橋景峰為佳
平日周末10:00-13:00為佳

放王國之心 $320 英文
將軍澳線交收

放全新小玩家2 380$ 馬鞍山線可交收

放

Dragon Quest Builder 2 中文有code $380

灣仔/堅尼地城

收
the crew 2
歡迎pm

收
god of war 190
A Way Out 150
地點：綠線

放
nfs payback 中文 120

放 Kingdom Heart 3 行貨英文版
$330 可議

放bio2 300大埔

收ff15 royal edition 220

收
機戰OGMD日文版 200

收PS4 火影忍者 疾風傳 終極風暴4慕留人傳中文版 $230

放bio2re 有code 280
tg sickspider

放

DreamWorks Dragons : Dawn of New Riders $100

放
rdr2 中文有code $250
仁王 $100

大埔火車站

放
王國之心3 英文版 $330

放
人中木村 二手有code $270
觀塘交收
或換bio2 re

放
Dark souls 1 remastered 中文版
$150
屯元天交收

放bio2 300無曲
God of war 4 200
油麻地或觀塘交收

放
Bio 2 re 有code $300

港島及觀塘綠色沿線至深水埗

放 DQ創世小玩家 冇code $350

收
dragonball fighters Z 繁中
dragon ball xenoverse 2 繁中

各$220

收

人中極一 120

沙田/市區交收

TG:zzz969

放

Spider-man 行貨有code $260
Red dead redemption 2 行貨有code $260

西鐵線交收

收部 slim $1400

放

ps4 bio 2 re 港 $300 有code

收
god of war 190
Spiderman 240
無双 100
地點：藍，紅線

放:

Uncharted the nathan drake collection 3合1 中英文合版 $100

Ratchet and clank 中英文合版 $100

港島線/旺角/油麻地站交收

另收:

人中之龍3中文版 $160

收
god of war 200
A Way Out 150
地點：綠線

放 ANTHEM 冇CODE $400

放re6 英文 100
re 啟示1 中英 100
機戰v 240

放 Horizon Zero Dawn $70

收fifa 19 $200

放 BFV 200

收人中極 140

沙田/市區交收

TG:zzz969

點解唔買新機? 出面都係1700左右

收人中4 200

放銀魂亂舞250

東西鐵交收

放

god of war $200

鰂魚涌鄰站

收 Biohazard RE 2 中文版 250 有曲270
神界2原罪 180, Batman Arkham Knight 50

放人中木村 中文260 西鐵
tg: tradegameps4

收 Biohazard RE 2 中文版 250(最好有code)
咩地區咩時間都方便，直接到你樓下交收都可以

放 gow +Detroit $300 無曲
地點互就

放

Dark souls remastered $150

收 god of war $200

屯元天交收

收
Overcook1
$110

收機戰og

屯門交收

Tg:ttzho

收 hitman 2 中文
$250

香港島交收

放

巨影都市 200
Arkham knight 200
Battle front 50
全要400

收

spiderman 冇code 230, 有code 250

可上水/大埔交收
有意tg

放
Dark Souls 3 年度版 $200
綠線交收

收 SpiderMan $240
觀塘線交收

1001